「半突發」有無發覺。。。

大家有無發覺

無咗啲P牌post ， 今日上嚟先似係上緊真正 嘅連登。

都係一堆風向po

互吹風向屬正常

起碼唔係一面倒

起馬正常PO有得返上黎

係，比你講中咗

咪就係！